有冇巴打著開AJ1/SB DUNK?

如題,最近小弟入手左對AJ1 court purple
上網見人襯得好型但自己又未必得
小弟178 偏瘦 學人著窄牛又好柒
巴打有冇咩褲好介紹

推

hi 張景雄

偏瘦著窄牛都柒
肥仔著窄牛就話柒姐

Taper九分褲囉

比人話似女人

毒撚着咩都柒 唔好嘥咗對鞋佢

有冇圖分享下你幾型先
唔好得把死人口喎

你意思係俾啲自信 唔好人話柒就唔着 理得人講乜 你自己覺得好睇又着得開心咪得

收皮啦九唔撚搭八

話撚咗你毒撚

開襯post得一頁 邊個係毒撚都未知
認真問嘢喺度講埋啲唔知乜鳩
玩返你嘅單機版連登喇垃圾

講到自己唔係咁 好威威